文宣不如嘗試用利益出發去說服人?

打悲情牌有用
但係要出既出曬了
不如試下用利益去引誘?
只要成功用一個禮拜大三罷
就可以換黎一張選票
你睇下選舉就到d議員幾親民?
對你地幾好？點解？因為你手上有選票
再睇下唔係香港選出黎既特首幾令人不爽

文宣唔擅長
但係希望刺激下大家思維
我都打算落手落腳做一份試試
利益說服永遠係最有用....不如試試
就算唔係一個即刻俾到既利益
可以嘗試俾個希望人
見得到既(如上)

同毛澤東一樣
俾個希望農民——-發達富貴
再將發達富貴既通道講成跟隨自己
d人就會跟隨

即=俾個目標，俾個達到目標既手段，
就可以收穫一班人幫手
sor for 1999
但係推一推,各位都可以表達下自己認為可行既文宣方向

pish

推

推推推

訓醒一推

推推先

推下

p

ish

政府腐敗
反抗有理
推翻現有體制先有希望

沒有暴徒
只有暴政

講道理佢地睇下就算
不如話佢知推倒會點？
選票

呢班蠢系底窮一世 講短期利益佢地最鍾意

同意啊
大義/人性/慈悲講曬
唔出
不如用利益

不過講佢地都唔會明 高院話禁蒙面法違憲 佢哋就話法治已死 on99

照拉去普選
普選有就自然可以達到佢地要既法治
(當然佢地係小數)